黃店： 「對唔住！我又忍唔住啦！」

對唔住！我又忍唔住啦！
呢個環境，試問有邊個唔係辛苦經營，
你冇交租唔關我事，
你幾偉大唔關我事，
你sell年糕、sell產品唔關我事⋯⋯
但係DLLM
人哋逆權私機賣下糕幫補家計，
你就借頭借路留言搞9人，而家根本無人搞過你，
係你條L樣撩交打！
你叻你有關公，唔交租都可以咁L偉大，仲可以sell埋嘢，仲可以留言攻擊人，

對唔住！我又忍唔住啦！
呢個環境，試問有邊個唔係辛苦經營，
渣家軍人西批鬥唔關我事，
你幾偉大唔關我事，
你sell 精液太陽蛋、sell 屎塔沙爹牛唔關我事⋯⋯
但係DLLM
人哋逆權私機賣下糕幫補家計，
marco 條撚樣又再次想食夾棍 就借頭借路留言搞9人，而家根本無人搞過你，
係你marco條L樣撩交打！
你叻你有關公， 批鬥其他黃店都可以咁L偉大，仲可以sell埋嘢，仲可以留言攻擊人，